[花式溜冰]屌奶星，點解一個得十八歲嘅囡囡要受咁嘅折磨

Zhenya

[溜冰] Evgenia Medvedeva 綜合討論區

G

Agger

我養佢咪得，最多都係俾我中出

btw, 好伸手黨咁跪求識日文嘅手足可以翻譯一下啲日文

文

可唔可以講解下發生咩事

上年11月Zhenya骨折，抖幾個月就忍痛喺歐洲綿標賽復出，再忍痛出戰奧運，結果大家都知啦 當然Alina都係一個年輕又好出色嘅選手，但如果Zhenya可以100%狀態出戰嘅，相信佢兩個會鬥得更加燦爛 而見到Zhenya忍痛上陣就心痛

屌奶星個樣好似曼城個ederson

清狗到

佢真係狗嚟

華清唔好放過佢

唔洗你講啦條小氣種

g

雖然幾鍾意佢個人
但不得不承認
佢難度已經唔及D妹妹仔
另外技術有問題, Lutz wrong edge
靠節目內容分太被動了
唔睇好佢